filson 256背帶過長

想問下可以拎去邊到改？